
                      Como es costumbre pixar no falla  , la verdad en esta pelicula no puedo encontrar gran falla en ella , la naimacion excelente, la historia bien llevada , en si  excelente pelicula aunque picar tiene mejores.
        
            